# Fable about password protection
## Описание
Я знаю, что один пароль точно должен подойти, но их так много... Единственное, что я знаю наверняка, так это правила его генерации.  
1) Длина пароля 16 символов.     
2) Он состоит только из цифр.  
3) сумма цифр равно 73.  
4) в пароле четыре 4.  

Формат флага: escctf{answer}      
Автор: [@KusBasLac](https://t.me/KusBasLac) 



